美國眾議員諾曼：我會慶祝香港示威者及全世界的自由精神，而不是種族滅絕的共產暴政七十週年

Today I will not be celebrating the 70 years of genocidal communist tyranny, but the spirit of liberty that lives on in the hearts of the protesters in #HongKong and around the world.

話緊侵侵 侵侵一係做一個滅共產黨既總統 一係下年無得做總統俾中共暗殺

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！